如果支共放死士出黎故意俾人打死⋯⋯

專登放啲好脆弱有暗病，一打就死嘅人出黎

如果死唔去，派紅底救護/卧底去補刀

咁點拆？

自推10

推唔到都照推9

P牌真係好可憐，推唔郁8

自推7

自推6

我信支共真係做得出

自推4

自推3

自推2

推完唔再推了

手手腳腳啦咁

出師有名

So be it

死左咪死左囉
唔通你會割？
到時再文宣補飛啦

太多如果 只會阻礙阻礙自己手腳

無論事情點 只要吾過自己底線就得

無意中發現
推一下